2020回顧post冇人開？

我開梗係得啦，我開梗係唔委屈啦
今年真係影得好少相，下面有啲係19年影落，20年先曬，勉強湊數

呢年都少用數碼機，Xpan竟然變咗主力。

E100既盧吉道同埋飛鵝山，影咗幾次呢兩個地方，今次終於開始滿意。

啲相好靚有冇多啲

咩係女神相

都報咗，唔差在啦

可唔可以自私save低最後果張

2020回顧post嘛，輕輕帶過就好，唔係個人回顧同埋連登無謂po大頭啦

著名會員大駕光臨，隨便隨便

痴線呢個鐘數都有私怨罵戰，使唔使咁搏命

支持xpan

對於 中意影全景，還要用 菲林，

查資料，原來 xpan 1和2代的總產量，只得2萬幾部。

回顧？

踢走左賤種索尼５毛 #71341 含撚貓 (含SIR)

耀華哥呢？

相就冇 但想問返樓主你睇返以前自己嘅相覺得點
有冇覺得好重味精 睇厭曬
利申幾鍾意 我自己tune色都同你好似 甚至我覺得自己係學咗你
Btw以前有科撈開你ig的

20200101